
# Реализовать графическое приложение для запуска/останова драйвер-фильтра с помощью вызова API-функции #

## 191-331: Медникова, Потапова ##

1)    Выяснить, какая API соответствует команде fltmc (https://docs.microsoft.com/en-us/windows-hardware/drivers/ifs/loading-and-unloading, https://community.osr.com/discussion/83101/minifilter-filterload-from-application).

2)    Реализовать приложение, при запуске отображающее значок в системной области (“system tray”) с пунктами контекстного меню «Загрузить драйвер», «Выгрузить драйвер» и «Выход» (https://doc.qt.io/qt-5/qtwidgets-desktop-systray-example.html)

3)    Продемонстрировать с помощью команды fltmc и вывода списка загруженных драйвер-фильтров, что приложение появляется в трее, отображает меню, а загрузка и выгрузка драйвер-фильтра действительно работает (возможно, для этого потребуется запустить приложение от имени администратора).
